M記又推$10/9件麥樂雞

其實香港人真係乞衣格，本性畢露

香港地，買平野=cheap, 貪小便宜，
搞到d 商家都要標高個價等大家買得心安理得。

好多外國cheap 野，牌子，黎到香港標高價變高級貨

買平野同搶呢啲優惠排餐傻係兩件事啦

平果十幾蚊排成個鐘

幾時

同問

本來係,但好多弱智唔識分重開埋post

飲食台